迪馬利亞老婆同仔女曾「一度」被綁架

李安納度事後證實迪馬利亞屋企遇劫，不過消息指事件比想像中嚴重，法國媒體《RMC》形容匪徒係「極度暴力」，甚至傳出迪馬利亞老婆同仔女曾「一度」被綁架，令氣氛更加緊張。PSG巴西後防馬昆奴斯哥利亞父母嘅屋企，據報亦喺同一時間被打劫，《巴黎人報》指事件係由一個有組織嘅打劫團隊所做。

癲到唔怪得輸

外圍莊家

敢搞psg d人

女女女 左